有冇人曾幾何時都同我一樣，以為洗讚小鴨鴨真係工黎

以為係賣衫